[屯門撚]有冇人依家屋企出面好撚嘈？

好似啲警報聲咁係度長響
但又忽遠忽近好似係度來回經過或者盤旋緊咁
定係整路都會有咁既聲？

有

巴打知唔知係咩聲黎？

依家又好似冇左
但唔知會唔會返返黎
岩岩都係靜左一陣又由細聲變大聲
所以係忽遠忽近咁

我岩岩都想問，都唔係一日兩日既事，差不多日日都聽到，巴打邊頭？

一個人沖完涼 就聽到
好撚驚
🤦🏻‍♂️

好耐之前已經聽過屯門深夜有怪聲
留名

輕鐵磨路軌 or 鋪馬路瀝青

屌早兩日直頭成部警車係樓下長響左5-10mins
唔撚洗訓咩大佬

前幾日已經係
長哨咁既聲 維持幾分鐘

有 我住新墟個面，琴晚都有

住三聖附近
好靜咩都聽唔到喎

景峰個頭

田景果邊 前幾晚都有

我都係個邊，晚晚都有啵

盤旋聲係咪飛行服務隊啲直昇機呀？
可能附近山頭有山火，所以成日要飛去救火，尤其是大欖嗰邊

利申：鳩估，不過周不時喺屯門見到直昇機

聽到 利申屯市

號角